
@misc{website:Apollo3D,
	title = "{Apollo3D Team Discription Paper}",
	author		= "{Juan Liu, Yue Hao, Hecheng Zhao, Junya Li, Yue Jia, Ping Shen, Chonghu Zheng, Zhiwei Liang}",
	howpublished= "\url{https://staff.fnwi.uva.nl/a.visser/activities/robocup/RoboCup2013/Symposium/TeamDescriptionPapers/SoccerSimulation/Soccer3D/Apollo3D_TDP.pdf}",
}

@misc{website:rules,

	title		= "{Regulamin zawodów 2014}",
	howpublished= "\url{http://www.informatik.uni-bremen.de/spl/pub/Website/Downloads/Rules2014.pdf}",
}

@misc{website:ball,
	title		= "{Sklep w którym można zakupić piłkę do gry}",
	howpublished= "\url{http://www.amazon.com/Mylec-Weather-Bounce-Hockey-Orange/dp/B002LBDA30/ref=sr_1_18?ie=UTF8&s=sporting-goods&qid=1259775748&sr=8-18}",
}

@misc{website:NAO,
	title		= "{Oficjalna strona Aldebaran Robotics dotycząca NAO}",
	howpublished= "\url{https://www.aldebaran.com/en/humanoid-robot/nao-robot}",
}

@misc{website:SPL_Zakwalifikowanie,
	title		= "{Strona z zasadami zakwalifikowania się na zawody SPL 2014}",
	howpublished= "\url{http://www.informatik.uni-bremen.de/spl/bin/view/Website/Call2014}",
}


@misc{website:sim3DWiki,
	title		= "{Strona z zasadami zakwalifikowania się na zawody SPL 2014}",
	howpublished= "\url{http://wiki.robocup.org/wiki/Soccer_Simulation_League#RoboCup_2014_Information}",
}

@misc{website:RoboCupWiki,
	title		= "{Oficjalna Wikia zawodów RoboCup}",
	howpublished= "\url{http://wiki.robocup.org/wiki/Soccer_Simulation_League#RoboCup_2014_Information}",
}

@misc{website:zmiany,
	title		= "{Zmiany w oficjalnym regulaminie z 2013 do 2014}",
	howpublished= "\url{http://wiki.robocup.org/images/0/0f/RoboCupSimulationLeague3D_ruleChanges2014.pdf}",
}

@misc{website:3DGermanOpen,
	title		= "{Zasady zawodów symulowanych na turnieju German Open 2015}",
	howpublished= "\url{http://www.robocupgermanopen.de/sites/default/files/rules_GO_2015_3DSim.pdf}",
}

@misc{website:3DIranOpen,
	title		= "{Zasady zawodów symulowanych na turnieju Iran Open 2014}",
	howpublished= "\url{http://2014.iranopen.ir/Portals/IranOpen/Repository/IR2014_3D_rules_en.90af5769-aa8c-4cce-b9d7-1c99d554ed9d.pdf}",
}

@misc{website:SimSparkDOC,
	author		= "{Strona domowa projektu SimSpark}",
	title		= "{Zasady zawodów symulowanych na turnieju Iran Open 2014}",
	howpublished= "\url{http://simspark.sourceforge.net/wiki/index.php/Main_Page}",
}

